[求助] 私處有魷魚味

如果私處有異味 --> d 味好似魷魚
如果性興奮出水時 --> d 味好似魷魚, 海水

其實同另一半開心時, 我都幾尷尬...
成日有味... 大家都聞到...
雖然陣味唔係話難接受, 但, 的確幾濃味...

我想問有冇人知呢 d 係天生味濃的問題, 定係自己衛生方面做得唔夠??
我唔係突然間變到有味的, 係由青春期開始已經係咁...

其實我都日日有用護墊、沖涼有用私處清潔液...
但, 沖完涼之後, 好快又開始有味...

有冇sis同我一樣? 我又點先可以改善到, 唔要魷魚味??

性病黎冇得醫

睇醫生

正一臭閪

唔好食咁多魷魚

真係臭閪

比我中出完就香番

烤魷魚濕左點食

灌d花露水入去

魷魚好過咸魚先啦係咪

2012

而家食魷魚都唔係隻隻有味

試下唔好用護墊 你"up"住緊係有味
用護墊其實令私處透唔到氣 焗住
你每次去完廁所有抹/印乾淨其實就ok

個acc同我男朋友share

死雞撐飯蓋

你應該係青春期時, underarm會有味...
但之後搽了止汗劑就無事了...

到而家, 好多時都無搽止汗劑, 但都無味...
個人無身唔大汗...

但, 你應該只係下面有魷魚味...

放兩塊薑落個閪度囉

我d野都有燒魷魚味

你有性病丫，咪撚害人啦屌

好臭呀

咪先正

一味雙食 魷魚鮑

開罐啤酒送下啦

有味先正

有冇用洗西水

假膠？
Btw食清淡啲

一對奶 水晶般吸引

你男友唔介意？佢有無同你講過？
我夏天汗味濃...雖然成日keep住剃毛...但有時行近時..尤其underarm 就會聞到.
但男友都會同我講... 我就會成日同止汗劑嗰類..

btw...我都認同飲食係好重要....

真·魷魚轉生

食得濃味嘢多？

低汁釣臭西

証明你成日無清潔

搵個鍾意食海鮮既男朋友

食清淡啲啦

隔住個mon都

隔住個moon都聞到陣味

屌睇你都係假膠黎
不過真係有依個問題嘅人可以睇醫生
陰道有異味可能係陰道發炎
不過其實好撚普通 好多女人都有機會有

性病魷

屌你老母 我可以證明

d內容似足哂babycondom d post咁

愈多人屌過就愈臭, 處女有陣特別感覺, 仆過的人都可能知。

bacterial vaginosis.
symptom : strong fish smelling vaginal discharge
treatment : antibiotics or probiotic

btw dllm 睇醫生啦 , 病毒感染呀

日日用護墊同潔膚液仲易有陰道炎

睇下中醫

日日用護墊 會閪臭係自己造成！ 同埋唔使用洗閪水 ，洗走d保護做乜9 到底你有無腦！

本大師識性交轉味
你想要雲呢拿，朱古力，定士多啤梨？
歡迎pm

時興隆
諗起都正

認真覆佢都on99

賣底褲 好快會上樓

除了褲....拎走條...姨媽巾

愈想屌.....塊閪有咸魚味

咪又係臭

有冇jm知道點樣可以刪post 唔想比男朋友見到我係到比班衰人咁樣性騷擾

我覺得好香
以前成日聞ex
我知我變態

可唔可以借啲西水黎調味

炭燒魷魚要唔要加辣?

你夾實個加拿大啦
好臭呀

日日用護墊唔會焗住咩？會唔會係因為咁所以有味？
我無呢個問題 男朋友都話無味 但我有個frd佢又係日日帶護墊佢話咁樣啲味好勁

咸香野拿來送飯一流

曬返乾佢啦

落啲椒鹽落去，變人間美食

我中意啊吹啊？

哈根大師?

我賓州有士多啤梨味
要解毒？

係咪以前患過尿道炎 冇斷尾嫁啦

死tb死開啦

樓主認真既話，我見過萬寧都有藥買黎食，你可以去望下，同埋真係好嚴重就去睇醫生吧。

請善用起底功能

咁你男友中唔中意食魷魚啊??中意咪得囉

你個野壞左呀

有我陣味嗎

青口閪

卜過幾條女都係有呢隻味，經過海味鋪聞到會即刻諗返起卜佢地既情境

死臭閪

魷魚絲

屌 用愛膚堅啦

又扮女人

認真答 有萬樂珠菌

巧多西水

飲食出發

惹米水當水飲

2個月清咗個身體就OK

你個野壞左啊

絲打 日日用護墊會up住唔透氣
可以試下唔用護墊，著棉質底底

如果有心改善嘅話可以用呢隻藥
塞係陰道入面，7日左右就會香噴噴
屈記萬寧都有賣
利申 真絲，間唔是會用下隻藥

咁咪好囉有魷魚絲食

聽人講，做得多運動既女仔，大部份下面都係無味

我諗起以前高登有個post話聞西聞到暈左入院，理由係吸入刺激性氣體

此po已完